升值潛力高既8球樓

近幾年康城贏到開巷，但有d區過左ssd就蝕讓，買樓揀區真係好重要

如果今日買8球左右既樓，大前提係升值能力，大家會揀邊到？

利申：非吹奏康城

東涌撈底

紅磡

紅磡，土瓜灣至九龍城
觀塘，藍田至油塘

我自己睇好烏溪沙
港島同九龍角升幅一定冇新界區咁高

馬鐵沿線升咗了

有啲諗沙田大圍區嘅又唔想買咁舊未買馬鞍山
馬鞍山市中心大概2x年樓齡左右啦附近
烏溪沙嗰邊就<10年
大水坑嗰邊就1x年

德福

8m買定映灣3房

我都有諗過，同樣係附近多基建，不過好多公屋

果邊環境幾舒式，又有鐵。揀佢都唔揀白石角

未來兩年樓市估計窄幅上落，不過東涌同屯門有機會之後追返落後。

出去除咗搭巴士之外就得馬鐵
睇啲facebook討論區成日話馬鞍山塞車

一定係東涌啦
疫情完班飛雞飛鴨又返去住

好多沙田分支家庭去左馬鞍山烏溪沙買樓

一定係東涌但未見跌

因為武肺完左班友咪又係住番東涌

屯門碼頭冇得輸，未來西鐵總站

應該甘講，東涌同屯門碼頭冇得輸
兩者又有隧道連接

除非啟德果堆帶頭跌
土瓜灣九龍城既應該會慢慢追番個差距

D人成日問邊到搵到有升值潛力的地區/樓盤

2003-2011 港島樓

2011-2017 港島樓已大幅上升，轉去新界樓/將軍澳樓/細價樓

2018至今 新界樓（包括將軍澳）已大幅上升，部分九龍樓仲係低水—-尤其受惠東九商業區發展，屯馬線，沙中線

除左東涌康城，仲有邊度有潛力，掃管fuck?

東涌真係似會大搞 東環3房先七百幾萬

洪水橋

打開地圖，深圳最發達既位係邊境附近，而香港邊境附近就係好平既，呎價就黎平過深圳最貴既區

如果你仲會買香港樓，即睇好中國同香港既未來發展，咁深圳絕對係全國發展重心，大把前途

咁幾年後（或者更快）撤關，你話咩區最有發展？

黃埔果頭點睇

正呀，想自住黃埔。但睇唔到個爆炸力

穩陣之選

呢個分析又幾有道理。深圳我唔熟，絲打即係覺得北區會有潛力？

講左十幾廿年

黃埔已經發展完咁濟，最多沙中線再升少少, 之後都係跟大市升?

起緊喇, 起碼20年後先有野睇

東涌都係我心水之一，但附近太多工程，如果自住好難頂。但for長遠真係可以諗下

掃管fuck同白石角gogogo

即係土瓜灣，九龍城果邊？

完全唔熟果頭，睇美聯d半新樓樓盤都17-8k。好似唔算特別抵。

居屋王海濱南岸算唔算低水

未來發展潛力喺哂西部/西北部
尢其洪水橋一帶 今日高位 明日低位

港共又強推東涌同明日大愚

呢輪發覺沙田抗跌力極強..

深圳南山區係最勁既office區，同香港有深圳灣口岸有條橋連住；落橋果d位附近👍🏻👍🏻👍🏻
其次係福田區，所以香港呢邊好快到到福田口岸既都ok，不過選擇就少d
近羅湖果邊就應該無咩料到，本身羅湖係深圳都係舊區廢區，無咩發展大計亦唔會有咩發展潛力

港囡鍾意邊區 果區就升
中產年輕黨鐵上蓋 多綠化

黃埔啟德紅磡一帶無前途
N年前港共個發展plan係啟德，想做到變埋CBD，又基建又咩咁，本身個位又係市區

不過e+時代唔同
1）港共層面，主力係明日大嶼；啟德個project慢慢變非主力，下場就hea搞9搞難尾，好似觀塘曾經想做CBD，最後都係on99咁
2）國家層面，大灣區主力係深圳，離深圳又遠又唔方便既地方唔會有前途

前幾年就低姐，依幾年升得好癲

將軍澳站，調景嶺站，油塘站

藍田大橋只係第一步 港島延線先係大爆發

沙中線關黃埔咩事？土瓜環襯地鐵站未開仲有啲水位

屯元天東

到個孫結婚都唔知起好未

AA:是但買過十年都100萬一尺

南昌荔枝角四小龍，機鐵東涌線荃灣線屯馬線，唔搭黨鐵可以搭巴士入尖山去沙田新界一樣快。
南昌近九龍但填海區，無咁繁囂